行動post｜學加泰手足，香港可以再黃一啲

見成日有人講抗爭冷卻緊，我想分享下一啲加泰人嘅和理非抗爭手法。

見成日有人講和理非冇乜用，我就覺得佢地好有用。因為唔係個個都適合上前線，加上唔係日日都有街頭戰線。所以和理非喺平日係好重要呀。

但除咗食黃店同上twitter ，和理非有乜做？上面哩啲都幫唔到啲乜

係因為香港人喺社區抗爭方面未有太大發展啫，畢竟香港嘅抗爭只係由2014先開始。作為加泰羅尼亞打手嘅我，就教下大家加泰嘅和理非手足，係點樣喺社區戰線到做嘢

1:裝飾師
加泰人喺自己社區到整好多裝飾。一嚟可以keep住抗爭嘅熱度：成日講抗爭冷卻緊，咁大家有冇幫手提醒身邊嘅人香港人係未放棄先？）。二嚟可以同「沉默的大多數講」，我哋先係主流！

裝飾師A : 絲帶師🎗
加泰人仲會喺啲樹同埋燈柱到掛黃絲帶，香港要可以試下。比起連儂牆嘅佢有嘅好處係佢唔受地點所限，唔怕落雨整濕。香港人都可以買唻圈同圍掛
不過都有佢嘅倣缺點，就係佢冇得好似連儂牆咁多資訊。

裝飾師B : 畫師🎨
加泰人會周圍噴黃絲帶🎗️logo，佢比絲帶師又好嘅地方係佢更被人難清走。

裝飾師C：掛旗師🏴
整支光復香港旗掛喺窗口，不過上次開post俾人屌話ip都唔洗check，覺得唔好嘅可以skip

裝飾師總結

仲有第二個就係

遊吟詩人🎷🎺🎸🥁

Cacerolazo：人地係國王出嚟講嘢就敲，我地以後可以喺鄭月娥見記者/黑警記者會9up嗰陣敲。哩個雖然喺一個象徵式嘅抗爭手法，有人話冇用，但我覺得可以幫到keep住熱度，就算喺武漢肺炎疫情爆發之際，我地都可以同社區講，我哋嘅抗爭之心仍未減退！

Iron Man:屌樓主死左膠，淨係要畫面靚，冇撚用，當勇武係condom

樓主：樓主並唔係左膠，我嘅政治光譜係右派，更加唔會當武勇係condom。我分享加泰人和理非抗爭手法，原因有幾個。
一：小弟喺加泰住嗰個幾月冇街頭戰線。但我見識到好多人嘅嘅和理非抗爭手法，而我就覺得幾啱香港做，所以先會推薦。

二：街頭戰線唔係日日有，武勇都唔係日日出到場。但你日日出街都喺唔同社區到，可以好輕易咁做到和理非。

三：唔係人人都適合做勇武，但唔代表和理非冇用。嗰啲日日將全民武勇掛口邊嘅人，幾時叫埋周庭同之鋒建軍？
唔係要人人勇武，而係人人都喺合適嘅時候盡自己最大嘅能力。

今日有街頭戰線？上街囉。今日乜活動都冇？幫社區裝飾下囉。
自己身體好嘅？上前囉。身體一般嘅，幫手報哨、滅煙，cover下最勇嗰理囉。身體好弱嘅，成十幾年冇事嘅哮喘都翻發嘅，做和理非囉。總之喺自己能力範圍內做盡最大努力同做適合自己嘅嘢就ok！

Iron man : 樓豬口講支持勇武，但心入面都係當佢地condom
樓豬：勇武≠ 平日做唔可以和理非
有人做梁啟超（改革派），有人做孫文（革命派），亦有人做魯迅（思想教育）。雖則樓豬算唔上做緊思想教育，但都想分享下啲對抗爭有用嘅資訊同方法。

推

後記：
篇文就好耐之前打好嘅，亦都post過，但之前出圖冇遮樣所以就del 咗。今日見到哩個post所以想出返多次。

【 2021首個行動post】全民文宣連儂日!

所後嘅日子大家小心，post主唔叻做唔到孫文教大家點先可以革命，但都想分享下可能幫到香港嘅資訊。

今時今日嘅政治局勢，我相信做裝飾師都會俾人搞。有心嘅，我建議大家深夜先出去，同多搵人睇下，睇下兩面有冇人先開始。

日後嘅日子會好難行，大家可以做嘅事越嚟越少，希望大家可以喺能力範圍內去做自己做到嘅事。如果覺得食黃店有用嘅，就食囉；如果覺得裝飾有用嘅，咪做囉；如果覺得twitter 國際戰線有用嘅，咪share囉；如果覺得街頭戰線先係唯一嘅，咪等有機會上嘅時候再上囉。

最後希望大家可以少啲分化、批鬥、冷嘲熱諷，多啲同人理性討論，大家可以互幫到大家。

香港人加油，萬事小心

推下

十連自推

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫手推多幾下呀唔該你

啱睇嘅可以幫手幫多幾下喎

一推再推

成日講圖定老母，今次樓主咁多圖唔係唔推呀？
唔推入嚟問候下伯母都好呀

試下可唔可以以一人之力推上熱門

睇嚟要再諗吓計點先多啲人睇

有用, 推下先

開咗新post希望大家可以推哩個
行動post｜全港連儂城（向加泰隆尼亞抗爭學習）

開咗新post，可唔可以推下哩個
行動post｜全港連儂城（向加泰隆尼亞抗爭學習）

push

正post幫推

Pish